點解老豆老母要生到我禁醜樣？？！！

屌你老母！食屎狗！
點解屋企人明明唔醜樣
但我就生成咁！？！
單眼皮鼻又扁
又腫口腫面
毎次見到都好想打獲自己！！
仲要唔笑嗰陣個樣好惡
成日俾人誤會

禁樣衰唔怪得次次表白都收好人卡
永遠都係我鍾意人
然後俾人嫌棄！！

好唔開心好憎我自己呀

呀

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既醜人

冇圖點討論

搭單問

我想喺度為每一個見過我嘅人道歉，唔好意思要你地望到我個樣

成日收到呢篇潮文

我仲樣衰啦
my face:

認真可以考慮下整容
如果醜樣已經嚴重困擾你
可以搵下資料去整容

咩料起碼你瘦啲

點擊此處與性感美女展開激情對話

咪就係你某一個祖先貪就手貪快 屌咗個柒頭咪搞到你咁
所以為gene pool著想 寧願絕後都唔好娶/嫁條柒頭皮呀

諗緊去台灣定日本整好，台灣好似近啲

點解你老豆溝到女
你唔得

做乜又起我底？

唔係呀個問題係我老豆後生嗰陣其實唔樣衰，個鼻幾高對眼幾大，但我真係完全相反，所以諗唔明

台灣起碼平，語言又通
微整先，例如：國字口面可以打Botox 、鼻扁可以埋線，試下岩唔岩再慢慢黎
但係記得人唔只外表，自信、內涵都好重要

咁咪儲錢整容二次投胎囉

我咁都叫瘦？

學下搞笑啦
你條女阿哥幾樣衰下
但肯搞笑 又肯同人social
讀書到而家都不停換女屌女

唔該晒絲打
我想整個鼻同眼先，起碼五觀立體啲
自信都要喺個樣到得返嚟
依家日日望住自己越望越冇自信

儲緊去台灣整

肥可以減，但醜...

你意思係樣衰但性格可以補救？

我八兩金樣喎

你真係諗住整？

樣衰都有女啦
關咩事後

真係成世唔洗旨意有人鍾意

唉係呀⋯⋯但唔知屋企人點諗
起碼整完會有自信少少

我咪又係 我真係八兩金個種程度咁柒

點算好

想整+1但疫情緊飛唔到
下定決心開左關之後去呢段時間諗住搵多少少資料先

做我男朋友啦咁

咁嘅樣仲同人表白

諗清楚先啦
依家你自己又冇錢 如果屋企又唔俾咁可以點

冇架 由佢啦 只可以接受

你食開屎？

咁咪等我自己打工儲錢
其實都驚可能會失敗

男人唔好整眼，整左鼻先
再修修條眉，換個髮型

有無資料搵過下 但間間都有唔多唔少失敗case
1516
想整鼻先 好撚扁屌

其實係 一陣一個唔好彩整得衰仲柒過之前 夏蕙姨咁就大鑊

咁眼記得雙眼皮唔好整太厚
學化妝、換髮型

極光美學
之前有做過laser，唔貴
見入面啲客整完都自然
記得先微整，ok 之後再決定

頂你夏蕙姨微整應該唔會啩

倒轉咁諗而家都柒到盡頭 衰左都無野好輸
天生柒唯有博一博

呢間個醫生個前妻係藝人
唔知會唔會貴啲，建議打個診所名再打ptt睇下台灣人既評價

我唔覺得係shit

唔好太闊就得，唔係素顏好柒

死睇完間間都好似唔係幾好咁

睇過 小A辣+超直白有考慮過呢間 好似幾自然
之前搵過佢地...係咁射黎射去唔同人覆
成三日先覆一句之後就無問

你禁好人嘅

呢間好多kol 合作，名氣好大

知道了唔該絲打

吓原來服務態度禁差

有諗過微整左先 但搵過下資料有d人話微整完會影響之後做永久（埋線/微晶瓷果d）唔知真定假
諗住死就死搵間好d直接開刀算

咩撚野事 表乜撚野白牙你

你點知我好唔好人

覺得表白個心會舒服啲已經預咗個結果會係咁

最好搵醫生諮詢下

who knows

搵完一個又叫我加第個加完又無覆機
我再問返第一個 話第2條友無人應機嫁喎佢又射第個ID比我 輪迴式回應咩都未問就算左 可能太多單

呢個係整咩？雙眼皮？

我嘅直覺告訴我
你唔係衰人

原本個樣1分 失敗變負分喎

試吓我講嗰間，幾好服務
利申：冇收錢、不負責任

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德
肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？
所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣
作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

啱啱睇到ptt話你budget 唔高直接唔理你
要搵過第二間了

係呀，我對眼同上面差唔多，見整完個效果幾好咁

極光美學？

係呀
性格> 樣

唔緊要啦
我又拍拖啦

快啲中出即飛，唔好話我唔醒你

咁同佳都有潘曉穎屌喎，都唔係好差者

我壞過凱婷

我都係

你點揾到個po

search樣

你都想整容？

想啊
已經自卑到影響生活日常
出門口都有困難

早幾日睇完蘋果個1女9男交友
更加絕望了

Same戴左口罩都唔敢出街
每次見到靚衫想買
想整個新髮型
但見到自己咁嘅樣
就算點打扮都係咁
都係算啦

整容想整邊？

全身上下都厭惡
全身上下都想整

哪有錢微整試吓先啦

一步到位換個腦落人哋軀殼度先

以前我都係長期戴口罩嘅人黎
而家個個都戴口罩更加發現自己戴口罩都係咁樣衰

點解人地天生可以禁靚

把聲又好聽個d
我又樣衰又老牛聲
真係唔投胎唔得

人哋眼大大鼻又挺點同
眼細鼻扁真係見到都憎

好唔公平佢地真係人生勝利組
生到咁嘅樣仲會唔會有人鍾意

無圖點討論